屋企冇上網一星期 想買張卡share比電腦+PS4

應該買幾gb先夠用
去邊買好

深水埗 印尼smc 卡

或者yourmobile

thank you
睇下先